Sanctus, Sanctus Dominus, Deus Sabaoth!
Pleni sunt caeli et terra gloria tua.
Hosanna in excelsis Deo,
Hosanna in excelsis Deo.

Benedictus qui venit in nomine Domini!
Hosanna in excelsis Deo,
Hosanna in excelsis Deo.